Breaking news ! 有人疑似動搖！

頭兩張尋日喺 IG story Po完之後冇耐delete咗，點解呢？

補充一下：呢小朋友之前原來係民安隊

偏向和理非啫 都都批鬥？

祝佢地俾人斬死 完

左膠唔洗理

不存在end game
戰線好長
不作無謂犧牲
九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

各打50 好持平啊